時光裡盲目地遠征

有無巴絲都係grad左做社畜幾年又無拖拍，有時都幾羨慕d人聖誕情人節有得放閃 但其實有時自己一個人又幾好，去旅行想坐就坐，想食咩就食咩，無乜束縛